
\textit{
Uprzedzony o odpowiedzialnosci karnej na podstawie art. 115 ust. 1 i 2 
ustawy z dnia 4 lutego 1994 r. o prawie autorskim i prawach pokrewnych
(t.j. Dz.U. z 2006 r. Nr 90, poz. 631 z późn. zm.): „Kto przywłaszcza sobie autorstwo albo wprowadza w błąd co do autorstwa całosci lub częsci cudzego utworu albo artystycznego wykonania, podlega grzywnie, karze ograniczenia 
wolności albo pozbawienia wolności do lat 3. tej samej karze podlega, kto rozpowszechnia bez podania nazwiska lub pseudonimu twórcy cudzy utwór w wersji oryginalnej albo w postaci opracowania, artystycznego wykonania albo publicznie zniekształca taki utwór, artystycznego wykonanie, fonogram, wideogram lub nadanie.", a także uprzedzony o odpowiedzialności dyscyplinarnej na podstawie art. 211 ust. 1 ustawy z dnia 27 lipca 2005 r. Prawo o szkolnictie wyższym (t,j, Dz. U. z 2012r. poz. 572, z późń. zm.):
"Za naruszenie przepisów obowiązujących w uczelni oraz za czyny uchybiające godności studenta student ponosi odpowiedzialnośc dyscyplinarną przed komisją dyscyplinarną albo przed sądem koleżeńskimsamorządu studenckiego, zwanym dalej <<sądem koleżeńskim>>.",oświadczam, że niniejszą pracę dyplomową wykonałem(-am) osobiście i samodzielnie i że nie korzystałem(-am) ze źródeł innych niż wyienione w pracy.
}

\thispagestyle{empty}
\vspace{10in}


\thispagestyle{empty}
\
\vfill

\begin{flushright}

\begin{minipage}{0.65\textwidth}

\textit{I would like to express my sincere gratitude to my
supervisor, Szymon Szott, for the continuous support and guidance during research and writing of this thesis.}\\

\raggedleft \ \\[0.2cm]
\
\end{minipage}

\end{flushright}


